今日18區全民運動後，多左企業連環出信默許罷工

罷工唔係放假！

BIG4 其中一個大Department已默許各同事罷工

［突發］聽日機場控制塔有三份一人已確定罷工

機管局變相支持罷工？

[人手置頂] 連馬會 CEO 應嘉栢不反對同事 5/8 罷工

［又一間國際公司俾員工罷工 ］Foodpanda宣布俾步兵騎兵8/5請假

仲有冇？

記得之前仲有證券行，
但搵唔番個post

罷工唔係放假呀

【8.5三罷】如果朝早所有人遊車河!!!

好人一生平安

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，入谷後pm admin

真係以後叫Foodpanda叫到佢爆server

D 高層開始跳船保住個Brand

以前覺得著熊貓件制服好尷尬，宜家覺得好型好自豪

thanks

致富證券董事郭家安8月5號都攞咗假

一早應該跳，不過而家先跳都未係遲